Задание:

▸ Создать класс Товар, имеющий переменные имя, цена, рейтинг.

▸ Создать класс Категория, имеющий переменные имя и массив товаров.

▸ Создать несколько объектов класса Категория.

▸ Создать класс Basket, содержащий массив купленных товаров.

▸ Создать класс User, содержащий логин, пароль и объект класса Basket.

▸ Создать объект класса User.
